90後批鬥區

公司d90後需要教育

批鬥班90後

全部都係狗

正垃圾

老師晚安

推

啲90後做多少少野喺度阿吱阿咗

又係90後

豬腦呢